而家啲大陸妹真係好正

好想屌大陸妹

你老母都好正

10

9

8

400蚊劑既大陸妹已經正過95%港女

真 400蚊幾年前都仲話岩岩巉巉
但係新一代大陸妹個個都扮韓妹
大陸妹本身又大波 好撚正好撚正好撚正

師兄有冇路數

單機啦， 支那狗畜

而家邊個先係支那狗畜
我就踩落條支那妹個頭到當佢狗咁屌為我香港人出一口污氣
你就一聽到人屌支那妹就起晒鋼急不及待保護自己支那婦女
邊個先係支那狗畜？

圖都冇張學人開po